「我係和理非，我唔會衝，但係我支持勇武派係自己人」

如題。

講到口心都乾
和理非勇武跟本係互相配合
得和理非 政府彩你都有味
得勇武 大眾難以接受
和理非令勇武有基石
勇武震懾政府
兩者缺一不可